（正視聽）今日少黑衫 唔代表場運動已經失敗左

係FB group 見到好多淺黃放負，影相話成架車得1/10人著黑衫，冇希望，冇救

睇住呢類所謂實景post，真係好累，咪再放負好冇？

唔係呢個問題

係有班淺黃到今時今日仲搖擺不定，內心脆弱，見到少少劣勢就唱通街

我覺得係宣傳問題
連登太過同溫層喇

因為真係無希望，香一早港已經玩完
個個準備緊移民

你著黑色衫有咩用
仲有好多野可以做

其實係

算啦 唔好有太大期望 失望過太多次已經唔覺得係乜 以後各行各路就得啦

真

黃通常做OFFICE啦
WFH緊呀, 都唔出街

講真有錢嗰班已經準備移民啦

唔係呀 今日都幾多人著黑衫 真心
我洗理其他人放負 反正我就著黑衫

我洗理其他人放負 反正我就著黑衫

其實有好多學生 毒撚唔洗出街..

好似尋晚先講 咁急根本無咩人知

又係呢啲藉口

一早宣傳就話比時間狗部署
早一日宣傳就話大急無人知

而家仲有幾多WFH呀？你8號風球個日無睇到有幾撚多人已經返工

依啲叫做意識上表態
同出黎行動點可以類比

呢度都有啲放負post

成個公司都黑色
睇唔到唔代表冇人支持呢個信念
只不過係比藉口自己唔做！
兄弟爬山，各自努力！

我唔理其他人放負 反正我就著黑衫

而家我哋已經乜都做唔到，個個揾食大過天唔肯犧牲任何野。

對住一個連美國都唔敢亂嚟嘅政權，大部分人都只係諗住佛系抗爭

著件衫都咁多野講

我仲WFH緊, 唔係好知出面個世界點

你話人 facebook 放負， 你又何尚唔係一樣開放負 post , 不過你都已經慣常放負，都廢事話你咁多

似係你放緊負

我周圍係咁世界都係咁

咁又唔係着完黑色衫就乜都唔做嘅

內心有無咁脆弱果啲五毛派黎煽風點火咋掛
我覺得勝利在望咁啵
咁多國際利好消息
果啲人唔睇架

邊度少 條街9成黑衫

同感
放遠d睇，對家只能夠係香港也文也武搵野打飛機

真 諗緊點入黨

尋晚好夜先聽到舊同事講著黑衫

二百萬黑衫果次係成功左？

不如推真空飛釘抗爭
一來可以打國際戰線free the nipple
又可以鬥黃批鬥邊個唔飛釘就係港豬

非洲贏左啦

光復共產 文化革命

唔關事 人地講緊platform既問題

連著件衫咁簡單都唔做嘅人
會做得出啲乜嘢？

返工要着制服

出左門口先睇到黑衫post

WFH都可以隔日既，好似我咁都 135/246

樓上班人唔肯面對現實 一味話人放負撚

上次都話著黑衫紀念周同學 咪又係一樣冇乜人著 樓主再chur香港人冇用 人地玻璃心要氹架 批評多兩句就係分化

通常星期一至五出街嘅人， 大多數係藍絲，港豬， 或者要返工嘅人。 疫症期間嘅黃絲多數都係少出街， 喺ig重post緊食嘢相嘅多數都係港豬

我覺得依家重點打國際戰線令721呢件事得到國際更大嘅關注， 因為對家已經改緊721wiki， 不斷arrest民運人士意圖spin走721, 所羅門吹雞sign petition又冇人理。

我覺得喺武力未能完全對等或者香港人未做好全體武力抗爭，犧牲性命嘅覺吾之前， 著黑衫唔應該成為運動嘅重點

旁聽師日日都同一班人都未放負
著件黑衫就覺得無人做

個班係因為佢地乜春都無做，做一下就要老師給個100分印仔

我公司７個人都有５個黑衫

邊會咁得閒日日mon 實連登有咩行動post

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

唔覺
我見好多人都黑衫

噓..............

我見到好多人著

96先真章

好多黑衫喎

lunch time 行轉cwb 成條街都係

收皮啦 你咪無希望個個

其實冇乜用 但係至少俾你身邊嘅人知道
總有同路人係身邊？

只做實事
以前換過facebook icon 之後覺得冇用就唔再換lu

愈多PR放負証明中共真係好驚

我住廢老區望出窗外成街都係人但黑色衫好似玩找不同咁撚樣

民陣臨時臨急叫人着黑衫又關連登事？

就黎贏
林鄭中共驚到pk
返返下工就會有日贏左
加油大家

等畢業技術移民

Why not both？你着黑衫都可以係一種凝聚力，我今日有唔少呀叔呀嬸都有着黑衫。
有好多野做，我淨知Twitter長期都唔夠人，要人like下follow下都唔夠人

個個一齊移民都係抗爭

得喇 好煩呀又係呢幾句 係呀 全部野都冇用 咩都冇希望架啦

有得走一定走

咁實有人留